金庸呢條仆街，作埋晒啲垃圾侮辱咱們的大明王朝，必落地獄

剩係奶共都落咗地獄啦

牛逼死了